有冇人知bomba依家點

見fox ig仲有不停更新 之前又話會有咩大計 有冇人知佢哋想點

無人想知

關我撚事？ 垃圾低汁製作 要唔要都罷

想知點解佢哋無啦啦點解自己收皮

8蚊

低質扮有深度都算
最嬲係話比錢單野比佢班垃圾fans話唔支持香港創作
支持香港創作都唔係捐錢比垃圾架麻
支持香港創作又唔見你地買神龍刺青？

你咁都抽袁生水

係呀麻成日攞香港創作打飛機
佢地一人一本神龍刺青我立即收聲

會員（阿信）me係鬼仔#99568已經退出左連登喇？
未裸跑喎
（1q題） 三頁內估中我永久退出連登同埋喺ifc裸跑